識唔識人好驚貓

原來真係有人好驚貓（情況同亂馬差唔多），
有兩個外表好豪邁、自稱咩都唔驚既朋友原本好驚貓，
仲要驚得好誇張，見到中文字「貓」都會驚，街邊見到流浪貓無端端行過，佢會驚到成個人彈起，之後仲要驚好耐，好似撞鬼咁，
大家識唔識呢種人？

有個friend乜柒都驚，所有動物都驚
都唔知驚乜
以佢性格係真驚非扮 我諗類似恐懼症個類
我自己都有奇奇怪怪既野驚 驚車速
一感受到尢其企起身開得太快就會標冷汗驚撞車
仲有個friend驚蝴蝶 佢話以前俾成堆蝴蝶圍過
係佢身行走，好驚個觸感，之此佢都好驚
有啲怕貓抓，所以驚貓
其實無乜所謂每個人經歷唔同，有野怕好正常
不過知佢點解怕之後覺得好好笑 好仆街

我驚人

我堂妹係咁，好驚細隻過佢的動物
試過隻貓係佢隔離行過都即刻驚到喊

識人覺得貓眼咁大好恐怖
見到大頭相都驚

我都好驚蝴蝶，見到相都會打冷震

有朋友好驚雀仔

有人自稱好驚貓
唔比屋企人養貓
後來搬出去同人住自己走去養貓

驚蝴蝶同仙人掌
但偏偏去左兩個月周街仙人掌既地方

我阿妹係，佢一見到貓就瘋狂大叫，佢係真係好驚果種，佢天不怕地不怕，就係驚貓(=￣ω￣=)

( Show Blocked User - 斬柴仔 )

我都好驚 好大對翼嘅都驚 例如飛蛾

我果兩個朋友都係勁驚貓眼

我識有貓驚人
其實係驚我